「慈雲山撚」邊個醫生最伏

慈雲山醫生好多。以前睇開果個退左休，
陳嘉x醫生，聽人講串77，睇baby kingdom又話佢無醫德。今日一去睇簡直無人品 ，先唔講醫術 ，個人修養已經好差，醫者父母心 ，但佢把口完全唔尊重人。
睇睇下病又查書又剩 ，又轉介你睇專科收你轉介科。上網睇原來佢又用同一段。

何志申

同埋佢都算收得幾貴

入到去櫈都未坐定就出番去
但啲藥又幾work

所以咪話佢無醫德....竟然同人講無錢就唔好食靚藥 唔做你生意呢啲說話 你心諗都好啊 一啲職業操手都無 點解佢仲未執

但廖xx又好多人睇咁 唔想排

何志申又係中伏

你又啱嘅
佢啲藥又真係醫到人
但條友真係零醫德
早排腸胃炎去睇
佢話無藥無針打
踢返我出去叫我去第間睇

咁誇張
我淨係試過胃唔舒服
入到去佢幫我check完堆野就話好少事 比幾日藥你食啦
我問佢係咩事 佢答我少少胃酸倒流啦
我再問有冇咩成因同有冇野要戒口
佢話有時係會咁架
食少啲刺激野ok架喇出去等攞藥啦

好似趕住收工咁 明明我頭幾個黎睇

我鍾意行去鳳凰新村 周東輝醫生
除咗把聲好好笑之外 都仲幾細心
有一次感冒去睇佢第二日佢仲打嚟問我好返啲未

講仆街垃圾 一定係伍大偉

睇過都可以

應該算神醫個D黎，次次睇都問我要唔要醫生紙，好想開俾你咁，我直接話我想好返咋

借問邊個最平,俾工人睇攞下藥

陳嘉成睇皮膚就okay，覆診有見面但只係收我配藥錢
廖月倩我上次盲腸炎，第一次睇冇發現，燒左兩日冇退燒，再覆診先叫我去急症

個個何志申真係痴撚線，係由d姑娘睇症

醫生只係隔空叫你咳，同埋你100%係胃酸倒流

次次都係睇伍大偉
但呢年睇到有啲懷疑佢係咪真係醫生
試過有人陪我去睇
我1分鐘出返黎
個fd好驚訝咁話睇完架啦？

庸醫嚟
之前發高燒唔知 頂到收工暈暈地先去睇
嗰時得佢有醫生係到
去登記唔係好記得有無卡同姑娘講話無卡先
搞搞下原來n年前睇過有卡 望一望對上睇係04年
跟手俾個姑娘屌 浪費佢時間又話有卡點會唔知
我果下都忍撚住如果唔係得佢條碌撚睇緊診使幫襯你?
好啦到我入去
10秒照喉嚨 10秒聽晒前後肺 5秒講作感冒
半分鐘內出返嚟 我仲呆緊下咁撚樣就睇完?
個人好撚辛苦之後快快手拎藥食早訓
食撚晒都係喉嚨勁痛
最後頂唔順去浸會俾貴d就好快好返
垃圾伍大偉咪撚幫襯佢

方永達
唔知算不算
小學階段支氣管炎 睇左十幾廿次都無用
出去尖沙咀睇幾次斷尾
個裝修禁多年都無變過先勁

條友好撚重手
連續兩次感冒(相隔3個月)佢都開抗生素我食, 仲要問診果陣唔講定到拎藥先知
第一次我都仲傻更更食左去
第二次搞到我要走去第個度睇多次

同埋唔好以為有姑娘打黎follow up 就係好, 做樣架咋
我試過同佢講食左冇咩點好到一樣咁差 (就係第一次食抗生素果次)
佢口話同醫生講番, 結果係冇follow up 到; 要番去覆診食多一個抗生素療程

從此black list 呢間野